# Программа лояльности Верра Моторз

Веб-интерфейс программы лояльности Верра Моторз

## Установка

Для начала убедитесь, что на вашей машине установлены [Нода](http://nodejs.org/) и [Грант](http://gruntjs.com/).

Теперь надо склонировать проект в рабочую папку.

```
git clone https://bitbucket.org/xomyaq/verra-loyalty.git
```

Следующим шагом будет установка модулей, необходимых для работы. Выполняем следующую команду в рабочей папке.

```
npm install
```

## Использование

Грантфайл предоставляет четыре таска: `grunt default`, `grunt dev`, `grunt release`, `grunt build`.

Задача `grunt default` или просто `grunt` предназначена для основной разработки. Она выполняет первоначальную сборку проекта и следит за изменениями файлов. При изменении файлов запускается сборка проекта. При установленном плагине [ЛайвРелоуд](http://feedback.livereload.com/knowledgebase/articles/86242-how-do-i-install-and-use-the-browser-extensions-) страница в браузере будет автоматически перезагружаться.

Остальные задачи предназначены для разовой сборки проекта:
 - `grunt dev` — версия для разработки, не минифицированная;
 - `grunt release` — «боевая» версия, минифицированная;
 - `grunt build` — создаёт архив из собранных файлов.